星期日車路士贏曼聯，幫三位手足含撚含到射為止！

絕不走數！

八日冇洗春袋等口水洗雀

要洗左先

好耐無試過口爆了

唔要麻友k?

又玩funson

用d尿葉幾個鐘先

頂你咁快換左ac 比連仔捉到你就死

lm

又呃撚含

樓主找數我裸跑去奧脫褔幫所有球迷含到射

super

幫我

要

你同樓主找數既，我幫你兩個含

我車贏係100%既波
今日開始唔沖涼了

我要麻友幫我